點解條街咁多利狗？

想知就親口問人啦

唔夠擔AR

Ching聽得明狗講野？

我叫你問人，你又答我聽狗，盲定弱智

同星期日滿街賓賓一樣

要放風